「求教」 有無巴打玩過線上真錢21點

呢排放假悶悶地 又懶得過大海 有無啲係線上用真錢玩 又或者都有性趣一齊討論下

推

討論下姐 咁都要報驚

on9 輸死你啊

都未開始咁快咒我輸

係咪開CAM 的?

真人覺得尚算公平 贏多過輸
flash就輸撚死你

線上賭場上線啦

巴打過開澳門玩？最小幾錢注？

我有玩外國真人網上廿一點囉

係邊玩？點禁返啲錢出黎？求指教

起888玩
會過返數比你銀行account

888洗唔洗有信用卡果啲？

flash 99%輸
就算真人有埋片live都係輸多過贏
唔信就算

我玩左咁耐贏多過輸wor
不過flash就

巴打你有無用過entropay 入錢落888

推一推先

係咪討論緊外圍

澳門首間線上賭場上線啦

唔係做梅就係搵水魚

點deposit